依家係咪冇人記得董之英班老師

只能怪佢辦學團體唔係東華

香港人係咁架啦，再大嘅時，都係過幾日就唔記得

仁濟都算大機構